# README #

### Автоматизация рассылки данных для менеджеров.

* собрать из логов серверов данные в текстовом формате  (get_id_client_bad_os.sh) 
* определить какому сотруднику они относяться (чей клиент) 
* отправить рассылку письма (шаблона) с данными сотрудника о клиентах (send_manager.py)

### Определение не корректных(не актуаных) логинов клиента  ###

* собрать по фильтру "was not found" данные (get_bad_api.sh)
* определить "чьи" клиенты могут быть (get_ip_comp.py)... 